唔該以後個個發夢嘅剷曬wechat, taobao同埋抖音去

唔好仲以為係安全啦

呢啲大陸嘅應用程式有你嘅手機資料access
隨時隨地有能力都攞到你嘅定位同埋相機或者資料庫 有冇國家級嘅病毒都唔知

仲有記得set密碼同埋唔要指紋同埋面部辨識
乜嘢自動解鎖嘅都閂咗佢

最後

推呀！

扑野推

食飯推

發夢推

行路推

習近平推

講咗好撚耐，講到變月經。班連登仔會同你講因為屋企人用/工作需要/用淘寶平d，etc去合理化自己裝大陸app嘅事實。樓主慳返啖氣吧啦。呢個comment應該又會俾人負皮

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

咁屋企買咁撚大部電腦攞嚟把撚

辛苦曬

推

繼續推呀

阿媽推

你老豆都推

老漢推車個老漢都喺度推

連警察都覺得你戇鳩鳩照裝淘寶所以都推

為表快啲有人睇真係冇曬idea喇唔該區

*你老味好多功課未做快啲同我推

快啲去食飯先推

好鬼肚餓行路都推

蘋果推

食完蘋果先推

真係冇人理

甴大大